1. Які існують типи даних у Javascript?
Boolean - логічний (true/false)
Number - числовий 
String - рядковий
BigInt - бітний
Null 
Undefined - невизначений
Object - об'єкт
Symbol 

2. У чому різниця між == і ===?
обидва знаки є операторарами порівняння у js. 
== встановлює несувору рівність, як наприклад (3 та "3' ) числове і тексове значення є рівними
=== встановлює сувору рівність яка перевіряє на ідентичність, тобто порівнює між собою не лише значення даних а і їх тип, без перетворення типів.

3. Що таке оператор?
оператор - дія відносто операндів (даних), інструкція мови js.